[借力打力] 爆鋪除左要本地文宣，仲要外地

但一定要配合埋支共企業係當地做過既衰野

例如：洗黑錢，偷技術，壓榨勞工，貪污賄賂等等

好大機會會引發全球性排紅企行動